有冇人都覺得自己好冇用

有冇人覺得自己好冇用
成20歲人一事無成
冇毅力 冇恆心
全部野都堅持唔耐
書又讀唔好
一啲用都冇
成日覺得屋企人對自己咁好好浪費佢地心機
完全唔值得
死左又好對唔住屋企人咁多年黎既照顧
唉
應該點先可以搵到人生目標同埋價值

同你一樣
不過我已經27
仲未搵到人生意義

諗嘅嘢完全同你一樣
細個無好好培養興趣 轉數慢 讀書唔叻
ugrad之後好迷茫
利申26

讀到書又點 上到大學懶到仆街 又搵唔到人生目標 又見識少

正常

好似每一日都係為左唔好令人更失望咁生存

讀緊咩

樹中歷史

咁冇u讀既係咪死哂🤔

😪

無用嚟講都算幾有用

屌你老味 第一頁個個鋪都幾日前

感情台悶到

珍 悶到

圍爐

人少到圍唔到

冇方向嘅時候都真係會有啲迷失嘅
有啲野又迫唔黎
對住一啲自己唔中意嘅人
正常人都唔會有太多恒心嘅

巴打你平時有啲咩興趣阿？

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

你睇下鄺俊宇既故事，就會好好多。
因為大家都係學業唔好，對自己有懷疑，迷失過。
其實我都係，我都垃圾過兩三年。
其實廢青一下真係冇咩大不了，睇下書先囉，
諗下自己想做乜。
打下機開心下先。
但係生活都要控制好唔好成日夜訓，飲酒。
咁慢慢等自己舒緩下先。

做唔到政府工，冇資格拍拖

毒L 平時同朋友打下機
自己睇下書 玩下模型咁
自己又內向 新環境基本冇新朋友

屋企人對自己好係因為大家血濃於水
我諗你都好想做到一啲成就去報答番佢地嘅
只係而加你未出黎做野 所以好多野都未可以獨立到
所以咩都比唔到佢地

你過冇恆心同毅力
之前學過啲咩而冇堅持阿？

打過幾年波 但最後都冇堅持落去
前排又話要做運動想身體好啲
結果做左兩星期又冇繼續

巴打打籃球？
以前中學果時有打波 而加入左U冇再打？
做運動呢啲野有人一齊做嘅動力又真係會大啲嘅
就好似係以前打波都係一大班人咁